唔好奢望港大會幫學生 FBE根本唔care

有關香港大學經濟及工商管理學院第202屆畢業典禮
About the 202nd Congregation – Faculty of Business and Economics Session

香港大學經濟及工商管理學院第202屆畢業典禮於2019年11月11日（星期一）舉行，頒授學位予2019級畢業生。約3,000位畢業生及嘉賓提前登記，並出席了當天的典禮。

畢業典禮乃香港大學之傳統，必須遵照大學既定之禮節程序，包括進場儀式、播放校歌國歌、院長及嘉賓致辭、學位頒授儀式、獎項頒授以及畢業生代表致辭。本次畢業典禮亦按照上述規定程序舉辦。畢業生與親友分享這個重要時刻。

這是一個在不尋常時期舉辦，但與往屆無異的畢業典禮，不應該被片面或過度解讀。

The 202nd Congregation was held on Monday, November 11, 2019 to acknowledge the conferment of degrees to our 2019 graduates. Around 3,000 graduates and guests have registered in advance and joined the event on the day.

The Congregation is a long tradition at HKU, with a set of standard protocols devised by the University, including procession march-in, playing of University and National Anthem, address by the Dean and Guest of Honour, degree conferment, award presentation and vote of thanks by graduate representative. The Faculty followed this same standard practice in our 202nd Congregation. Graduates and guests valued the moment to share their accomplishment with their loved ones.

This is an ordinary graduation amidst unusual circumstances, which should not be interpreted as anything beyond itself.

串到仆街 身為舊生不嬲都好唔滿意FBE嘅態度 只能稱得上學店一間

Tui

從來都冇奢望薄大

學生普遍自私+離地

我知local都好上心 但事實上校園入面越嚟越多NDS同international students

睇咩faculty啦

XGU勁多港豬
個個自私又離地

你試下係hku食dinner
周圍都係普通話

我識嘅prof同lecturer都好痛心 唯獨位高權重嗰位人間蒸發

I know that feel
利申革大人

革大沒曬朝氣啦 同暴大沒得比
教授多左唔少支那人點搞啊

正常落水街食

正常沒時間

晚餐wor